香港小姐？ 邊撚到港呀！？

屌你 10個有7個講廣東話都唔正
我仲以為睇緊華姐選舉
搵埋啲腥港人去選 執柒去啦CCTVB

巴打講得岩

笑死
啲港姐嘅大學名都係咁寫
「香港大學」
「香港理工大學」
「香港中文大學」

「恆生管理學院 （香港）」

條含管仔啲廣東話仲要講唔正